2手7人車

$60k內買架2手7人車，要電門

stepwgn :
上網睇要搵08年舊款，無食油問題，09改款之後有問題
冷氣唔凍
2.0無力，2.5會唔會好大食？

serena
引擎壞通病
但同年份比較其他牌子價錢平啲

仲有咩好選擇？

新＋慳油= 貴
平＋慳油= 冇力
新＋平= 冷門牌子 ／支那車
新＋平＋慳油= 不存在

舊車就Noah > Stepwgn >serena

08-10 Estima

08preiva食偈油

Thx巴打，都有睇過Noah， 不過都開70k以上

Honda Odyssey

Alphard

mazda5
mazda8

Touran 1.4tsi

舊車除左雙田其他整車錢俾到你窮

Stepwgn rg1冇力慳啲油，RG3 好力但食油，但RG3唔多盤

Mazda biante

舊款中7都係得果三部
實大咬

新款1.5就惟好多

ae110 坐7 個

呢部抵揸，但細7嚟woo

Rg3好少，而且都俾人揸到牛肺咁11萬km

唔想再揸歐洲車整野又貴

This price range, stepwgn 07-08 is the best choice.

十幾年車11萬km唔算多啦（如果係堅咪）

Noah 有買貴無買錯

70系Noah都唔錯

60k你諗住買幾咪？話你聽行得四五萬你信呀？

行80-90K感覺上好啲

十幾年車，11萬km 都叫牛肺
你買架車返黎擺？
一年渣一萬，已經算少
假日車另計

利申：揸緊 慳油好力有Turbo

屋企放車 09voxy 有興趣 tg：albalbelb

係唔係唔夠用我都唔諗住換

連登神車
Toyota Wish都無人講

我一年都兩萬四, 已經唔係日日揸返工, 不過有part time 跑uber

15年25萬km都未出聲

Stepwgn rk 前期可以睇下水貨，好多喺日本返哂廠先過黎香港，冇左食偈油問題。

點解樓主無視alphard

油耗比較多，同埋我唔大機會坐足7個人

Thx,留意下先，隔咗咁耐，中水浸車機會應該細啲呱

之前買左架10/17 so far so good

冷氣點？上網好多人話唔凍

之前夏天都覺得ok 呀，可能部部唔同

見過部踢屎拿，21個月16萬，死話自己唔係做污爸

17年noah7座有無興趣？想放車筆值肯定over巴打你，不過唔洗煩維修，長渣可考慮，岩就pm傾

Thx, 不過我諗住揸年半就換Tesla,所以太貴都唔會考慮了

Noah啦
維修平，易整

08 RG1 路過 有興再pm

noah 車價貴過 stepwgn, serena 好多

咩色？

97翡翠綠lucida

我依排都諗緊有咩二手七人車 大約4萬 2010左右 可以拿來做工程車

4萬難啲買2010